\section{Systemübersicht}

Das folgende Kontextdiagramm soll eine Übersicht geben in welchem Rahmen sich das zu realisierende System bewegt. Auf der Abbildung sind die Umsysteme sowie der Informations-Austausch definiert.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics{fig/kontextdiagramm}
	\caption{Kontextdiagramm}
	\label{fig:kontextdiagramm}
\end{figure}